係Citi開新戶口，已經要排到6月尾先開到

用app開完話有問題，要落分行搞

Firstrade先啦…
如果係諗住保命，夠哂快…

App廢 去分行啲staff會幫你搞返架 落分行都要等到6月尾架咩

本身想用citi piority匯去ft,免手續費

係ar,話full booking

Walkin四大分行啦
好快搞掂

邊間最大？

我之前去尖沙咀等左幾個字就有靚女姐姐幫手
我窮撚佢都話開priority比我先 後尾先downgrade返我
但依間好似收5點
有其他係收7點 好似mk 係收7
你check 真啲

你好耐之前開？呢幾日間間citi都排晒隊

之前＝呢幾日？
港豬後知後覺呢２日超多人

身邊Ｄ元氣美心東海堂港豬尋日搵我副簽
我同佢地講，你影印身份證＋特區護照＋ＢＮＯ副本比我
全部淨晒

我1月定2月尾開
乜咁誇張？我果陣打電話book都等到月尾所以自己walkin 發覺又好快

我同佢講用app 開開下開唔到
佢即刻話重新幫我搞過

唔係呀 一月定二月尾
點解會靜哂

有BNO真好

仲用app?
直接去分行仲快

我落到分行先同我講full booking，最快要6月22

去左啦，話full booking要等3星期...

citi banking upgrade 上 priority 可唔可以上網完成？

開Citi戶口有咩用

匯錢免手續

TT錢去離岸

巴打我想問下你開firsttrade 係唔係即係離岸？
Ft係咪無最低存款額同埋可以買美股？
係咪上網都開到

係

yes

雨傘前已經開咗

搵唔到理由唔幫黃絲手足，走去幫班垃圾
最理想係留係香港抵抗啦當然

我同你應該去咗同一間
Btw你試吓online重新做一次，我返去搞多次搞掂等通知

開戶上年講到而家啦 而家先去搞都唔知你係咪手足

係咪walk in先有priority 自己用apps開唔開到？
窮撚冇咁多錢

依個唔知
我用app 去到影相已經做唔到

咪臭係
反送中開始無耐已經講要換美金同射走啲錢去離岸

俾參考大家

上年 10 月開戶, 又一城要排 2 星期 , 尖沙咀即開

現在間間都要等

點樣喺其他銀行轉外匯去citi?
唔想撳完出黎又排隊入錢

啲錢轉去ft但少過25000張卡就用唔到

得啦得啦，冇citi就唔夠黃唔係手足ar ma

唔係一定要去citi開離岸
報紙都提供其他幾間大型銀行開戶門檻
亦有好多巴打都提供咗其他方法，例如IB，CS同FT

依家已經全線5點
利申個幾月前開左

成功話我知我聽個個用app都唔係好得。我琴晚用app搞好哂又話ok開到,點知今朝又msg我話唔得

美國？其他國家有冇

app 成功開

我有ft,貪citi piority 免手續

你班友舊年都叫你喺citi開戶口㗎啦，而家先至黎開，你真係咪太遲呢

我係上年又係成班人去開citi戶口個時walkin開既 你分行開前去排隊啦 d呀叔好鬼早去嫁 加埋真係要等好耐因為佢一個人開戶口差唔多一個鐘

好彩一早開左

App要試多幾次 我3次先成功開到

一次搞掂？ 我估係我自拍得差，試左好撚多次斬眼影完隻眼都係半開合

咁點解唔去HSBC搞？

你係開gold定priority ?

priority

直接walkin 可以係手機度直接換美金

個通知，我三月整都要成個月

預咗鬼叫自己遲咗咩
唔得既話都叫book咗個期落分行搞

CITI係美資銀行 所以咁多人轉

匯豐啦

閒日先去開 好啲

請問窮撚可以開咩戶口

除左citi 仲有邊間係無出面奶共？

咩叫海外

奶唔奶都好 最緊要走到筆錢先

係咪要keep住擺50萬係度？

前半年已經日日講緊

開HSBC美元儲蓄戶口走唔走到？

唔洗，我初初都以為要

如果急就唔好慳匯岀去條數
反正如果匯得多ft都有補貼

不過唔一定搵你核實。隨時益左佢。

姐係開完擺左五十萬入去就可以轉走？

就係冇左rebate啦

係
之前有個post好詳細你試吓search返之前啲post

上年8月開戶口都冇今日排得咁誇張
好彩今日只係去拎外幣

我開咗transferwise 有冇人都用緊
想放多15000美金入去

但係不嬲離岸最好都係citi架喇 因為係真。離岸

要離岸

開左hsbc離岸

我學生都冇downgrade

本身有普通acct 係咪一定要球半先可以上Priority ?

gold yes

我app入面搞完等通知 係咪多數會被通知唔成功 要再約落分行搞？

所以上年已經叫大家換美金、開定戶口
同喺12月買定口罩一樣道理

仲有，換咗美金要揸喺手 唔好放銀行
一嚟保障自己、二嚟 攬炒呀嘛 做乜送彈藥俾銀行 中共？

有無用？
啲人話
仲係香港金融體系入面 其實都無用

Hsbc uk us都係離岸
唔係香港監管

唔好嚇我喎 我個果係寫英國係home country

我直接喺sg citibank網申請
希望快啲

好多人話app開唔到最尾要落分行
我係少數用app成功開到priority
不過係舊年11月嘅事

梗係啦講咗成年而家燒到眼眉先嚟搞咁梗係死得啦

BTW 你點申請？
係唔係比1600 申請？

你係本身夠錢開priority?

慳得幾多.. 好心你心急就直接轉啦
我用HSBC 匯都係二百蚊手續費

要存幾多先開到戶？

本身夠錢開priority 唔駛手續費匯錢 advance就收你800數開戶 但滙錢都係唔收手續費 而家開大約等兩個禮拜 同埋會即時換到美金英磅比你 仲可以做埋外匯定期

我本身用恆生，係咪要再開一個外幣戶口先可以匯錢去firsttrade？

我都試過，平時無搞開銀行野，膠到唔知所有野都要預約先
上次去佢都同我講排到落一個月後
之後個姐姐話有人no show或遲到就可以俾我補上
就係咁就執到雞好快搞掂左

係啊後尾有其他事落分行，d staff 個個都不敢相信，話好少人成功用app 開到

咁澳洲呢？

唔好立亂副簽啊
佢哋係英國有事
警署會打電話俾你啊

我完全係app開 唔洗現身

用app交哂資料 乜都冇 係咪等就得

我HSBC UK 放左批美金全部無息收，齋擺

經當地開就離岸嫁

你指開 priority 定 離岸？

用app交左後係咪都唔洗理就搞掂

Priority

收七點係間鋪收七點但櫃檯五點就放工

好似係 之後就寄卡俾你

你等左幾耐先開到？

我用app 交哂野
淨係好快收到email ：
“感謝您於Citi Mobile® 流動理財申請花旗銀行理財服務

我們已成功收到您的開戶申請，並需要最少5個工作天檢閱。請留意本行職員有機會就是次開戶申請聯絡您，並查詢更多資料。”

咁究竟係得定唔得..

想開hsbc澳洲海外戶口（喺香港開嗰種）
係咪都係離岸？

係咪一定要有50萬先開到？

前排重有架啵

得30幾萬開唔開到

真呀係咪個個都有Ja架所以冇考慮

咪撚幫佢簽

IB 得唔得

其實都係25usd姐

我星期二用app申請 依家收到呢個msg

花旗銀行：感謝您對本行的興趣。由於您的開戶申請尚在進行中，請於以下日子或之前 06/25/2020 登入網上系統完成餘下手續（申請編號: xxxx）。

但都login 唔到 電話又打唔通

唔係開戶 3個月內無50萬就down咩

要幾多錢先開到

唔做定期？

正常你會聯絡當地既stuff

我朋友起apps 開到account 。。。。

申請BNO

藍絲口裏說不 身體卻很誠實

仲乜突然咁多人開citi
同埋點解之前citi俾人嘅印象係有啲錢先開到

我開個時話取消左最低要求

都開左過3個月

你開果陣入左幾錢

0

問daddy借住20先

同一諗法不過早半年前搞掂哂

Firstrade 真係好快。香港時間星期二下午online submit, 星期四就話可以入錢用。

諗緊入唔入夠25k usd 攞張card

去銀行申請定app?

我去TW個間

網上好慢

0蚊都得

你學生定返緊工？
點解佢唔收你最低既

我嗰陣全程用app搞係影相嗰度煩少少

好似好多銀行都取消晒最低結餘收費
如果你唔夠佢要求嘅存款最多會降你級 不過幾時就唔知

成班死窮撚

其實好多年前已經唔係，我做左一兩年野用出糧户口就乜都唔理

學生佢話取消左

開張銀行本票（俾HK$50），跟住去citi入票

Citi做出糧户口 10幾萬做定期定儲蓄好

Priority 係咪離岸户口？
海外提款用邊個system＋收唔收海外提款charge？

我開到,張相都是半開合眼

係咪冇可能影到正常

原來我都仲係priority
我以為三個月就會downgrade 返

唔係，離岸要有$3M HKD先開到。

即係Priority只係正常本地儲蓄?
另外佢仲有無啲特別服務？

貪佢外匯免手續

OIC，thx

依加先走去開遲唔遲d?

遲，不過好過唔做

我果陣係開出糧戶口
開完頭兩個月要keep廿萬喺戶口再另外加筆錢做SI就有出糧戶口優惠

但如果開完戶口又唔擺廿萬我就唔知佢會點處理
可能純粹冇咗出糧戶口優惠

開戶1-5 朝早十點去啦 唔會太多人 同埋可以留左資料比佢先
因為而家一定優先開Citigold

cwb 中環 tst mk

番工10點去唔到

邊有咁多錢

無三球開offshore其實你地湧去citibank開戶口都無咩意義

TT唔洗錢都吸引既 出面下下200蚊

如果係為左免呢小小一早開左啦
呢幾日湧去開為左乜大家心照

一次半次,算啦
又唔係成日TT

岩岩手機開左
影相影撚左我半個鐘
之後影簽名果到 抄撚左車
影又影唔到 簽名
影左一堆黑色 鳩圖
之後按錯制sd左出去
明明我x左
之後就sd個sms 叫我等5日
花旗銀行：感謝您於Citi Mobile® 流動理財申請花旗銀行理財服務。我們已成功收到您的開戶申請，並需要最少5個工作天檢閱。請留意本行職員有機會就是次開戶申請聯絡您，並查詢更多資料。申請編號：PT*******。查詢 +85228600256

提外話
Hsbc 果個美金儲蓄 係咪要去門市搞？
佢個閪App都無得搞

户口得幾萬果d算撚數啦
阻撚住人地銀行做生意

咪撚簽

你地用緊citibank app?唔知點解佢要我輸入申請編號先得

UK 果邊好似無當地既USD Saving Account?

我係一半轉英磅再放係英國戶口做定期 一半轉美金

英鎊跌到無眼睇，齋擺算。

有咩事拎bno去英國都起碼唔駛流落街頭

咪同佢簽啦
咁鍾意元氣美心東海堂咪留係香港食
英國冇得食呀

Apps搞完係咪等通知？

你禁去邊先show 你係咩grade

Citibank HK唔係離岸架, 你要開citibank的海外戶口先係離岸

咁當然啦 但唔係你要先有hk 佢先幫到你開離岸咩？

我見好多人誤會左CITIBANK = 離岸
咁其他銀行的海外戶口, 同海外的投資戶口都係真 離岸

入app 最頂

放住屋企先囉

我入去見唔到嘅

尋日已開priority

假嫁，我都以為會好快，4月27話成功收到申請，5月18先打黎confirm資料，過多幾日先收到卡，然後入極都入唔到ebanking，打上去話我開唔到ebanking，要簽返張確認收卡既回條寄返去拎密碼再開ebanking，上星期五寄，琴日先收到sms話張卡個pin改咗，仲未收到個密碼未有得用

上個禮拜六用app申請，今個禮拜三收到卡

點解我影身分證影極都影唔到

唔係USD 100就有卡咩?

聽人講，冇左呢樣野。

我申請左FT都唔知入唔入錢好
提款要成3%手續費

我得city 冇啦 但應該priority

點解網上申請priority 佢要我落分行搞？

開左之後入邊係咪有3個account?

咪幫佢哋簽啦
等佢地慢慢繼續留喺香港做港豬啦

去中銀開

係咪學生就唔使有最低存款要求？

我係用app 申請
二月尾打過嚟叫我email 補交資料
交完到依家都無聲氣

上年已經叫你開啦
做咩啫

乜連登咁富貴
我無錢開Citygold
得普通戶口

直接話He/She is a spy from China 啦

個app影相好難服侍，用佢開戶簡直係折磨

搞左成個鐘終於過到

我妹上星期六walk in分行開户口太多人，然後再約星期一就有得開啦喎
跟住星期三收到卡，星期五收到chepue book

我反而係就身份證角度就左好耐
入到網上銀行見到個戶口號碼係咪等於成功開戶？ 見無收到sms

點解我頭先上網咁幾個制已經話我開到 但係我連錢都未入 咁樣即係叫做開左priority??
但係登入個app睇有乜柒都冇野show 係priority 屌好撚亂

幾分鐘就收到sms&email話開咗

影咗幾次都係咁，我當正常了

係唔係登入個app睇到有Citi priority 先叫做係priority？

Citi HK App 未必show Citi Priority.
致電28600333
查詢
輸入HKD checking account number 後，
Can hear
多謝你致電Citi Priority

我都係幾分鐘搞掂 但係開完入個app就係咁 都唔知係唔係priority 你係唔係一樣

個問題係我連錢都未入點解會開到嘅？
又話要20萬

開戶呢個網址，入齊先再用app

打左 係citi priority

我都係

App未必Show Citi Priority字樣

用你的手機📱致電
28600333

按1
廣東話

Detect 到你的電話及戶口紀錄

按 xxxx
(xxxx 為HKD check-link [or step-up interest] account 最後4位數）

按2
（不設定預設語言）

多謝你使用Citi Priority 服務

我用左citi差不多10年
好彩老母有遠見 一出黎做野就迫我去citi開戶口

通知存款戶口係乜鳩嚟 係咪即係綜合貨幣？ ？

頭先5點半用app申請 6半已經話我開户成功 仲登入到已經

佢無分行

可能光線問題，反光要遮一遮

係，一個港元月月增息支票儲蓄戶口，一個月結單儲蓄，一個通知存款

call deposit = currency manager = global wallet

你在app內啟動global wallet,
Citi HK MasterCard debit and ATM card 即時變成
12種貨幣的multi-currency debit and ATM card

仲可加入Apple Pay / Samsung Pay
用手機📱於全球實體店/網上店鋪 購物。

啱啱是用轉數快 都收唔到錢嘅

月結單儲蓄 我唔見有要點搞？

感謝您對花旗銀行理財戶口的興趣。 您於Citi Mobile® 流動理財啟動的開戶申請未能成功處理，請親臨各分行，本行職員將會協助您完成 餘下的開戶手續。

Why

我意思我用fps由其他銀行射去新開citi account. citi仲收到同見到舊錢
明明其他銀行一射就收到

我意思我用fps由其他銀行射去新開citi account. citi仲未收到同見到舊錢
明明其他銀行一射就收到

我5分鐘內收到email話成功開啦，錢都入埋了

你用咩入錢？ 我頭先用fps佢話要星期一12點先有人手到帳 on9

App 開戶的Staff 提大家
稅務編號係填香港身份證號碼
唔係香港出世的要填岩城市 唔好再填China, China
唔好再錯喇 個個都鳩填所以先排到咁後

姐係戶口號碼最後四個字
可能你未有
比啲耐性
要幾個工作天架嘛

如果交易成功，應該係delay姐

佢話要星期一先有 好誇張

窮學生無錢可以兌住 想問下應唔應該宜家照開左先

照開Citi banking 先
都好過用中資

hkid 括號數字係咪唔洗寫括號，真接寫數字？

排隊開來做乜
大半年前開左都無用過
開完又係用中銀出糧 & 月供股票

我online+app登記完
用啱啱申請嘅online banking acc喺app登入到
但係冇收到email
咁即係得唔得

要()

有冇人citi app換唔到美金

HKID使唔使填括號?
填ID個位唔比我填括號，但TIN就可以

我用app開過2次都fail，叫我去分行開

但citi app 真係好慢好慢
慢到成日都error

啱啱換美金，換極都唔得，用電腦先搞店

我轉左歐羅, 放左係股票度頂一頂
用緊DEGIRO

每次到影住址證明必閃退 唯有去分行
有冇得網上預約開戶？

收唔到代表咩 連之前填完個reference number都冇效埋

摷下垃圾郵件

App成功開到，但搵極都搵唔到個完整戶口號碼，同埋張提款卡係咪會自動寄俾我？

其實三個戶口有咩分別

網頁ebanking 睇

我想問點先知我有無開埋股票戶口？因為我其實唔會買股票，睇到佢話如果半年無用個戶口會收手續費

一開頭開無 要再上網申請架
一開始得3個户口

建議你重新開機

我覺得佢地個app好廢
利申用開支銀之前

尋日開戶 個職員話如果6月尾前都唔入夠五十萬會block Acount係咪堅

我記得開戶果戶果陣有個咩「預設申請基金和證券賬戶」，我好似無取消到，以為開咗個股票戶口

我開完先發覺自開咗Citi Priority，但我都無50萬擺點算

gold係咪要3球?

換美金個價都幾西

無本事開離岸，換現水塞屋企床底算

唔係舊年尾改左冇最低存款要求咩？又改左

用app 申請完
佢send 咗封email 話要用5日處理
但登入佢app 個bank account
就一直卡住

打完密碼 accept 咗 terms&conditions
佢又會彈番出去登入介面
有冇Ching 知點解？

未過5日處理緊米冇得login/login唔到

我之前識過Downgrade返去citibanking
不過唔知而家policy係點
走得資又唔想放半球係香港益港共
真係好予盾

噢 唔該Ching
見到上面有巴打話收到email 就登入到
以為係自己問題

未完成開戶
成功開戶才可登入

呢個版面點去架？

隔咗十個鐘先收到
但係唔知點解online banking又咁快畀我入

佢封email話”請即使用您已建立的用戶登入名稱及密碼登入 Citibank 網上理財以查閱沒有掩蔽的賬戶號碼及享用一系列的網上服務。”
但係我入ebanking都係見到••••••••咁樣

左手邊 咪可以解*****

好多年前仲讀緊書果陣 有拎免費戲飛拎
之後個靚女姐姐幫我搞埋戶口 但嫌唔方便 咁多年都無用
佢個月月增息戶口一開波送左一百蚊比我 然後每個月有一仙利息 真係個個月都有
咁其實到底開Citi bank戶口有咩用？